覺得讀degree 好哂時間又哂錢ge你就入來

Pre-ad ->HD->part-time degree ，有十幾萬要還比政府，還到40幾歲。

如果當年讀完中5做份地盤，而家都師傅級，搵緊幾皮...隨時有首期。

就係為左社會/父母期望搞到咁，雖然而家唔算差，而諗返起，都係唔讀degree最好。

如果讀神科，有錢就另計啦。

係你渣姐

一蚊都無拎過出黎讀書 Poly 19學位畢業

巴打而家做緊咩

除左700你識d乜？

廢又要迫自己讀書咪要用多幾年，正常人都係21/22歲grad姐，我覺得唔算哂時間

玩多幾年溝下女日日開心玩唔好咩
讀書又唔難

反正18歲都係 on99 , 不如讀多幾年書好過

有想做嘅嘢又唔使學位咪去囉未有想做嘅嘢做下有壞

有咩pt degree 介紹

讀殯儀，出來好好搵

做地盤到40歲一個月要睇幾錢醫生

十幾萬其實好少錢